iPhone 想轉 android

用緊xs max
當初孤寒買64gb開始唔夠用，
上個月續約諗住實換新機所以上埋5g plan,
點知佢iPhone 12出到成堆屎咁，
仲要新機送線唔比火牛迫人買充電器咁撚賤格，
完全想杯葛呢一代iPhone
但用4g 電話5g plan好似好on9

有冇咩有5g既android 機好用介紹可以頂住先？
最緊要唔好弧邊mon,好難搵到fit既mon貼
電力我返工有得充電，捱到6個鐘以上就接受到
速度近年android 邊隻cpu最快最順？
間中打下機，希望可以好順暢
捱一年如果iPhone 13有touchid就會返去所以一年就lag都無所謂

S20

Pixel

12 mini

三星114DNS、pixel冇行貨
你含淚買sony啦

s20啦 唔好買pixel啦 唔夠大眾 1年後2手放無人要

三星手機隱藏強制使用中國114DNS（2）附三星回覆蘋果日報

如果你睇二手價
咁 pixel 的確係曳
但我覺得樓主可以趁感恩節入手 Pixel 4a 5G / Pixel 5

Android應該唔指咁少牌子？
Htc,nokia 個啲？
Sony印象中係性價比最低，乜都差過人但貴過人？
對上個次用仲係se,唔知有乜改變

我同你情況一樣
原本想換Samsung S20+
而家搞單114出黎真係諗都唔洗諗
其他牌子都揀唔落手...
唯有stronghold一年再睇情況

打唔打機？

打機Android 就一定要旗艦 （865CPU)

咁就得番三叔Sony牙石

三叔有114
Sony 性價比相對其他Android 低, 高過iphone 小小
牙石有子龍任務

唔要旗艦選擇會多少少

但都要留意pixel 無volte

小總結：等得既等下年啦

個個都轉Android機，同Apply上一課等佢知驚

有咩原因令你要轉用5g?
睇開8k youtube?

點解一定要5G plan 體驗下Surface Duo or Motorola 折機ok?

睇樓主似係本身計好數2年轉
2年轉唔到屎忽痕

部android 如果超滿意或者又可以用足2年先再換機

Sony性價比高過iphone...唔好玩我啦ching...

每個月比錢5g plan但收佢4g好似好on9
雖然續左5g plan月費平過之前4g plan

聽講5G 啲體驗好差
1. 好食電
2. 冇得dual sim

你買前verify 下有冇呢2個問題

或者衹係部份cut cost 機型先冇得5G 同時dual sim 不過都最好check check 先

64gb刪咁啲野慳住用等一年都可以，
但比1年5g plan錢用佢4g好似怪怪地

用多年4g先上5g

開埋個自動卸載應該頂到
因為d app資料同個程式係分開
卸載完再裝返d野都仲係到
係要download返姐

見人地note20都可以dual sim 5g
Iphone講明會自動切換4/5g黎慳電相信應該係好食電，
但我唔需要玩到成十個鐘咁多電唔太介意

我仲keep住hkg+個app icon起到唔想刪，怕開咗個function會自動刪咗佢

咁手動卸載

Btw, 卸載完個icon都照係到
撳落個icon到就再download（落左架唔計）
不過hkg+個app依加都開唔到

其實之前換機已經down唔返
不過我怕開咗連icon都冇埋

S20 FE

用大陸機啦，橫掂你都係”充”電

我97回歸前起香港已經用緊充電池起叉電，根本兩個字都有香港人用，你條戇鳩仔即管四圍發神經啦反正我以後都唔會見到你講野

買美國samsung 水貨無事

香港行香港rom收皮

s20fe平mon,不過114 dns

個價都好貴

要順一定係買
samsung
s20系列：s20,s20+,s20ultra
同埋 note20 ultra (note20係伏，唔好買)

s20fe 4998已經抵屌到爆

下年你又會開po : android想轉iPhone

啱，窮撚係唔應該學人充大頭鬼

打機我一定係揀iPhone

睇完要求我諗應該得Samsung//ASUS//Sony可以滿足到你

但我個人認為你用開iOS就無謂為咗個5G Plan特登換部An機，儲存空間唔夠大可以iCloud嗰啲搬走啲相同片上Drive，或者唔裝遊戲APP頂多一年先

你而家買An機又要轉資料過嚟，到你下一部換返iPhone又要轉返過去 反正5G又未全港覆蓋，速度又唔係好穩定

利申用緊An機三年半，打算今年換ASUS

我驚唔夠1個月就開
有飯唔食走去食屎

今年Android 有120hz 又唔同講法

Oppo Find x2

真心求教
而家有邊隻game係跟得到上120fps
之前睇評論 如果用既app跟唔到上120
你部機隔硬上120會有反效果

Sony 的話可以逐隻game 校refresh rate

低能遊戲要慳電可以揀40hz
最勁可以校到240hz

S20fe (溝通既服務）,又贏。

pixel一開新機有得直接係ios抄曬d野過去

ipad pro無人講有呢d問題架wor

用唔用114係取決你網路所在地
唔係地方ROM